2019 HKEx港交所 summer

做完HKEx online questionnaire，等緊online assessment （希望有啦），有申請左HKEx嘅朋友仔歡迎交流👏

online questionnaire = candidate questionnaire?
大概問咩 deadline先交未收到email

Wrote an email to the HR after online assessment in Dec. 2018 and was told that "successful participants will be invited to final interview from mid Feb. to Mar. 2019". But nothing so far